{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089382",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "엄마손맛공방"
    },
    "text": "大邱に位置するママソンマッ工房は、両家の顔合わせプレゼントから結婚式手作り返礼品まで、様々なイベントに使用できる製品を直接作って販売しています。 ここでは、材料に真心を込めて作られた、真心を込めて製作された、インフダン、沈香空診断、干し柿つぼオランダ、砂糖不使用ナッツバー、健康手作りシロップなど、様々な製品を提供し、1人創業ワンデークラスも運営しています。 ママソンマッ工房は内堂駅の1番出口から出て、ダイソーを通り横断歩道の隣の消防道路トゥダリの隣に位置しています。 ここでは様々なメニューを提供していますが、コーヒーは2,000ウォン、ホットドッグは5,500ウォンで販売され、紅参オランダとドライフルーツオランダは2,000ウォンで購入できます。 また、コーヒーオランダとクリーンベリーオランダは1,500ウォン、イチゴ米カンジョンとオレンジ米カンジョンは2,000ウォン、生姜米カンジョンは2,000ウォンで購入できます。 クルミナッツバーとグレノーラバーは2,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママソンマッ工房はどこに位置していますか？",
            "answer": "ママソンマッ工房は大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房はどのような製品を提供していますか？",
            "answer": "ママソンマッ工房はインフダン、沈香空診断、干し柿つぼオランダ、砂糖不使用ナッツバー、健康手作りシロップなど、様々な製品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房の営業時間は特に記載がないため、詳細は不明です。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房でのコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房でのコーヒーの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房でのホットドッグの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房でのホットドッグの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房での紅参オランダとドライフルーツオランダの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房での紅参オランダとドライフルーツオランダの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房でのコーヒーオランダとクリーンベリーオランダの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房でのコーヒーオランダとクリーンベリーオランダの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房でのイチゴ米カンジョンとオレンジ米カンジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房でのイチゴ米カンジョンとオレンジ米カンジョンの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房での生姜米カンジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房での生姜米カンジョンの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ママソンマッ工房でのクルミナッツバーとグレノーラバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ママソンマッ工房でのクルミナッツバーとグレノーラバーの価格は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 512
    }
}